踢過大球會正選既二三線球員

阿比露亞 （皇馬）完全唔明點解可以踢個閘位踢仲咁多年都仲生存到 仲要係皇馬

第二個係保辛華（車仔）當年仲要係歐聯主力 又係唔知咩事

摩閪斯

連加特

斯維斯達
柏雲 (03-04)

曼聯班後防

盧卡古條垃圾

仲有曼聯卡路爾

保辛華

鍠迷標準答案：小花
唔敢出去其他隊
一去阿根廷就攞唔到冠軍
靠沙維小白carry 等波餵
根本學界水平

美沙

on9疤狗又被逼害妄想症

你喜

2&b

nacho, lucas vazquez

定義左大球會先啦
一陣又嘈利物浦果啲算唔算

呢位ching 睇睇醫生好喎

疤狗硬係鐘意自己衝出黎柒

迪佐奴

拜仁慕尼黑個拉芬拿
講唔出有咩勁
未至於廢到仆街既但好普通
間中有甩漏
唔明點解可以成日打拜仁正選

菲爾鍾斯
踢咁多年仲係柒吓柒吓
幾何聽過佢有咩表現

出親位都係柒嘢

屎摩寧值得一個提名

阿妓, 柏奴亞, 右中場

哥利斯馬 光速沉底

我利有一堆啦 古有乜鳩高折斯基 保臣 近有屌摩米仔

加維臣
仲有個韋斯咸去皇馬既

法拔
但佢好似冇正選架WOR

我係小花fans都撐佢唔落

咁撚on9

睇下佢個名 再睇下佢打啲嘢
完全feel到佢打完段嘢沾沾自喜個樣

jm9

賓艾化

卡利奧斯都冇

沙基利

大球會

Ag

廢鋒

踢過拜仁，國米

up乜鳩

費查
雖然係二三線，但堅係踢出一線水平

你真係好柒 就算幾憎小花都唔撚會話佢二三線啦 你當人盲架?

基華利
威逼克
安達臣

Karius

保辛華都叫2,3線
當年同A高兩閘踢到兩翼齊飛咁樣都俾人笑

摩閪斯就真係2線啦

神丹

米仔

皇馬以前一大堆, 加高 加雷 伊拿拉文迪 德倫特, 巴塞都唔差, 有阿費利 桑治 希比

正選？

都踢過一場正選

猁狗叫大球會
英超都無喎

大髀露牙踢埋西班牙正選

果種睇撚到人打冷震嘅懶幽默

Arbeola防守能力強，你叫佢純防守的話不知幾勁
當年疤嗰個後生左翼，唔記得咩名，都俾大比mark死
仲有佢踢得好聰明，識得幾時foul，邊啲foul可以停到人又唔洗食牌，佢呢樣嘢係出色
助攻力的確係無乜，但至少都一線尾二線頭

無聯賽冠軍果d唔叫大球會
btw 唔係針對18次冠軍利物浦

疤 song

無歐聯都唔叫大球會

安巴比

Bebe

皇馬 光頭佬加維臣

paulinho

曼狗費sir年代個班
奧沙 布朗 豬維豬達 贊巴

新拖丹 奧巴坦

聖拉都2線

國家隊都無份 點一線

聖拉3線球員

巴卡約高，巴塞高美斯叫唔叫 兩大垃圾

曼聯成隊

踢緊既有:
巴卡約高 飲水 巴克利 卡希爾 摸閪斯 莫拉達 金章安

個正選十個頂級球星+一個加維臣

大球會既定義，10年內冇聯賽冠軍 or 歐聯？

加多樣，全數球員身價要有600m or above

成個英國既歐冠加埋都唔夠一個細球會多

全盛大脾守到全盛刀疤一棟都冇
刀疤仲要踢到發脾氣

利物浦唔算大會啦 得個幾個歐聯仔 英超都冇

大球會可以變細，細球會又可以做大，計近10年會好D

加條撚咩 呢個標準 十年前既隊已經唔使討論

布朗一定係 廢到仆街
但08年同牙朗夾右路好撚勁
守死當年洛賓

點解會冇馬捷達(Federico Macheda)份

保辛華果時泰利紅牌伊雲停賽咪迫住要出

即使係一條底褲都有佢本身既用處

同埋Arbeloa無論踢左右兩閘甚至中堅都得
無論係利定係皇，有佢係度想輪換下條防線都好駛好用
佢未必係勁到必然正選果隻，但係作為大球會入面既squad player真心正

保辛華未傷之前勁喎，歐聯個年都稱職

大比露奶絕對係有實力，只不過冇星味皇馬又唔捧佢姐，咁快俾人遺忘到跌落二三線

你想講10年前既隊，咪講返10年前既陣容囉

好記得佢捧杯果樣
一世都記得

要特登捧佢又比較難，始終佢雖然係有實力但係又未至於係最勁果級。咁其實佢係皇馬踢左7季，有6季都算係主力球員，係呢隊競爭咁大既球隊入面做到呢個成績都已經算唔錯。其實佢之前踢利果期亦都唔係必然正選，但都係勝在落親場都有表現同埋個個位都踢得，印象中果時利迷都有J佢的

我地皇馬14個

利記真係好難介定
太長時間冇重要錦標，但實力又真係ok
當佢係沒落球會

how about 利記個 為難老母?

金章點都一線尾啦

基拿甸奴

查利阿當 謝拉特摩難奴 林拔 查奧爾
藍斯 夏卡 禾仔 丹尼神 讚堅信 伊禾比 韋碧克
布朗 奧沙 迪比
車仔之前個啲馬路達 其實我都唔係好識欣賞

米蘭大把

音樂比利

意甲好勁喎踢到

Liverpool 5 = Manchester United 3 +Nottingham Forest 2

老左既c朗算唔算

利物浦既查奧爾

歐聯冠軍隊成員
歐聯決賽正選左閘

呢個經典，頂盡4線水平

一定係奧利古亞

小豆

上面隻疤狗

Chelsea Aston villa

23線咋wor
4線唔計

唐寧

保隊長都敢反 ?
杜奧巴一早已經幫保隊平反左
無保隊 車狗個歐冠數仲係0阿

Abidal

保隊長
捧盃霸住個center

布斯基斯,食屎狗

Ching又撚狗

大球會?

加利仔，跑得慢、無速度
布朗
奧沙
豬達

證明爵爺真係好撚勁

我

摩西

young
仲要愈老愈多正選

小豆
艾迪巴約

以前皇嘅柏雲 美治亞 魯爾包禾
講緊咁嘅質素踢足幾年

有英超先計大球會，咁李城正選11個係咪全數入選

kante vardy mahrez schmeichel?

巴塞艾比度,奧利古亞,vv
車保羅費拉拿

艾蒙尼亞
係雲加先會用佢黎打正選

阿奴成隊

丹迪 由慕遜加柏嗰陣已經覺得唔算穩陣，竟然去到拜仁